湯家驊同譚允芝有冇做過愛？

【譚允芝：校園掛港獨橫額或犯法 不值得為證明自由而挑戰法律】

【湯家驊斥不應姑息港獨言論：慈母多敗兒】

有
冇

譚允芝太老
so no

淚灑雪

11

譚允芝未成年咩?

譚允芝

兒時回憶黎

人地食慣幻幻架

黎個人釋法 將衰11年齡降低至10歲 咁就應該安全